大嶼山做中共軍事基地

大嶼山會唔會做到中共既軍事基地，如果係，咁我就明點解正苦要用一萬億。

又運兵又基地
少啲性幻想啦
黑警都攪掂你
成日幻想解放軍會出動

嶼南有共狗軍營